小型異動股wtsapp gp

招對異動股有咁上下研究同興趣既巴打入谷
有意pm 請介紹自己年資 炒開咩細價異動股

推

telegrams啦 開完加我

lm

Add我tg@Kenny8888

求高手 推

炒左5年 都係買異動為主
有賺有蝕
最高幾雞炒到過百
依家仲係負數

只招高手 推

高手請tg 谷內高手群

高手會入黎教你炒 ?

老手or高手請pm

8字頭股?

有

高人tg